有咩剃鬍刨推薦

平時早上用開剃鬍刀剃
加埋剃鬍膏都好容易敏感 又有黑印
利申：鬚生得好快 要日日剃

想轉剃鬍刨
有冇巴打有心水推介

百靈 5 7 9系

剃得乾唔乾淨

乾淨 用緊7系

how much ah😙

我買899

同剃鬍刀一定無得比 但我自己仲接受到 而加用緊7系

Ching用左幾耐
剃完摸落滑唔滑

有錢就買百靈9系

7系換刀片邊度買有平？

邊度買

面同上唇位ok 下巴就差啲 不過我本身啲鬚根粗同生得快 一日要剃一次

值唔值？我見水貨都要成千五蚊
同埋買水貨易唔易中伏

觀塘

我都驚

我件百靈7系用咗近10年..
仲用緊

屌 剃完仲有黑色點點
食完lunch已經見到晒

買個7系試下先 水貨平行貨一半 壞左買個新都抵過你買行貨

幾耐換一次刀片？

聽日去福仁買

Lm

用緊9系
感覺都唔錯可以干濕兩用
利伸日日都要剃有時生太快下午都要剃

打算買百靈7840s

有冇巴打用緊飛利浦7000 話防敏感個隻款

收工就變鳥嘴狗